香港人嘅特質注定武漢肺炎唔能夠大規模傳播

鬼佬：冇經過沙士，唔知死
香港人：汲取過沙士經驗，知道點先有效對抗疫情

鬼佬：寬容，見到人冇戴口罩唔會介意
香港人：怒睥、公審，甚至走上前屌佢一獲

鬼佬：多gatherings，鐘意聚埋一齊
香港人：鐘意私人空間，寧願留喺屋企都唔鐘意出街social

鬼佬：對陌生人友善、主動傾計攬攬
香港人：睬你都傻、見到有人即刻行遠啲

鬼佬：幾萬球迷入球場支持當地足球
香港人：除咗屌梁振英嗰句「體育對經濟冇貢獻」之外，唔入場之餘本地波精華都唔睇。

有人諗到歡迎補充

G持
歐洲就GG，發動性戰未？

英國死6成人

鬼佬： 鐘意食快餐漢堡包 仲要用手食 病從口入
香港人： 最僧用手食 基本上咩都用餐具
而加直頭攞埋公筷出黎 就算去m記食薯條都要去問職員拎支叉食

呢樣真，食pizza都係用刀叉

唔知鬼佬個邊點
香港人連買衫 試完件衫 度好岩size都要問職員攞件新

冇新我一定唔要，處女情結

你攞俾我試果件都唔知係唔係污糟嘅

你唔俾我一件新嘅 我投訴你呀 DLLM

其實睇歐美睇到人好忟，成個歐洲就快變成武漢，班白皮豬仲有心情馬照跑舞照跳咁睇波開party，又歧視戴口罩嘅人，仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好又Thank you China，然後喺Twitter講句武漢肺炎竟然可以比佢地話racism

戴口罩比佢地笑，講事實又比佢地屌，老實講句心㡳說話我覺得佢地搞到今日咁有少少抵死

連登會登

真，佢哋嘅意識真係低得好恐怖

意識低都算，最緊要係佢地唔肯受教唔肯接受現實，勸佢地戴口罩會比人屌返轉頭，死牛一臉頸，一日到黑剩係識講普通流感，仲要讃埋支那呢點直接令我反感講咩十日起好一個醫院好犀利又話武漢肺炎係種族歧視痴撚線

求幫推
叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

香港有03年既經驗 係唔可以睇少
啲老人家一開始聽到係新沙士
已經驚到狂買口罩 洗手液
另外，文化差異係好難說服
話哂佢地呢套用左大半世⋯⋯

鬼佬：病人戴口罩 冇病唔駛戴
香港：周街支那人 時時刻刻都戴

鬼佬 : 見你戴口罩專登喺你面前咳串鳩你

香港人 : 群眾壓力壓到鬼佬都戴